[韓戰]南韓稱有子彈射中非軍事區哨站 指北韓似乎非故意挑釁

南韓指出早上從北韓一方，有幾枚子彈射中非軍事區內南韓的監視哨站，南韓士兵開槍示警。

南韓聯合參謀本部官員說，朝方似乎並非故意挑釁，又說事發時頗大霧，北韓軍人經常趁這個時候換班，目前未偵測到北韓軍方有任何異常舉動。南韓已透過軍事聯絡渠道要求北韓解釋，北韓暫時未有回應。

事發在當地早上7時半後，南韓官員說接壤北韓邊境的鐵原郡，有駐守哨站的士兵聽到幾下槍聲，之後在哨站牆壁上見到4個彈孔。士兵按指引分兩次向北韓方向開了20槍示警，每次連續開10槍，再向北韓一方廣播；事件中南韓無人員傷亡，無設備受損，暫時未知北韓有無人死傷及設備受損。

南韓軍方正詳細調查及蒐證，包括尋找子彈碎片，以及北韓方面開槍的動機。

打到埋首爾都係友好行為

非故意挑釁

禁錯制

好快射飛彈都唔係故意

內閧？

用愛膚堅啦

點解似國民黨立委話中國漁船撞爛金門海巡署嘅船「唔係特登」

同問
即係點？走火？

被人打完,仲要話無事,垃圾南泡

非故意
但係用「挑釁」而唔係「意外」
個心理狀態複雜到

因為今屆韓國政權係一個超級和平左膠撚

契弟又受人指使做嘢了，以前成日射導彈挑日本機，呢排日本奶共開始挑南韓機。

咪係，成日想兩韓統一，都ON99

有人脫北開槍

文在寅同盧武鉉稱兄道弟，所以對北韓同樣成隻死狗咁款

null

無意咁向住南韓方向開槍？

首爾咁近 38 線 , 一被偷襲南韓經濟就收得皮

佢反日
邊算和平左膠
佢大韓一統撚就真

可能有人脫北？

雙方做戲